究竟傳聞中既八大聯校粗口比賽存唔存在？

燒山呢段嘢相信唔少人睇過，究竟有無聯校粗口比賽呢？